講經 : 假如開戰英美京俄亞洲戰場選擇

假如今年開戰 , 首個開戰戰場是哪個? 以北京的優先選擇你認為哪個地方俾北京睇重 , 最高風險
A : 南韓
B : 金門_這
C : 南中國海沿岸及海南島
D : 藏南錫金孟加拉邦一帶 ;
同場盟加影: E. 香港
以上邊個?

應該唔會好似以前咁有場登陸啲搶灘乜乜物物
先炸核設施同導彈基地

有必要炸埋發電廠同水壩 已經贏咗 鬥快同鬥高科技

最大可能係中亞至中東

玩咁大?當普京無到?

中國

不嬲都玩開代理人戰爭，係侵攪停戰玩串個party, 應該黎緊開大波

藏南同緬印都有機會開波喎

應該係南海
美國唔會再打中東 除非中俄又搞事

真係要打非核武戰
中國三日內無晒機場碼頭 飛機同船
一星期內北京上海深圳都被人炸到地面無人啦

美國航母早排先喺波斯灣印度洋遊弋咗一段時間喎

呢個講法有啲唔通 , 美中都想將戰爭局部化而非全面化 , 所以先玩邊境衝突。

咁樣打法支國輸得仲徹底

屎總就係將最不可能變成可能嘅男人
揀A
俾金仔背刺
變咗打金仔

局部戰令大陸可繼續用龐大工業生產力抗衡美國並免受本土轟炸 , 而且局部戰可將解放軍陸軍嘅數量優勢放到最大。

肥仔金本來可以拎好多着數 , 而家應該憎大陸憎到入骨。

Korean War已經領教過支國人命有幾賤

唔會再咁打法

但美國今次仍有個無決心嘅民主黨總統 , 而且呢次美軍統帥有無麥克阿瑟不惜核平大陸嘅決心 , 個人非常懷疑。

無 所以打唔成

就係無決心先令中共野心更大 , 想紅個心做得更過份 , 咁就驚動軍方同國內輿論。

尾國佬打仗死一萬幾千人就死老母咁款
祖國死返三兩億都唔當一回事,

咁點打得成

尾國打贏就可以連埋武肺追責賠償條數入埋落去 , 太吸引了。